[再見前鋒雲]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

吾有上將伊雲

帶刀侍衛

三寶走淨一個

點解唔留埋呢季先

前鋒雲係咩玩法
帶刀侍衛咪幾好

其實應該係前鋒伊雲
依家少左隻字

如果有牌拎，油王應該都會留個比放題，前季大盜好似走左都有比個牌佢。

早幾日先入完波 轉下眼就走左
想當年佢當fit果陣真係好勁 打閘打中堅乜都得

而加好似啲大陸雲端咁

放題佬係格蘭時代買番黎
以為係保拿路斯果類19料
點知係Legend

有印象有牌
但唔知洗唔洗計出夠幾多場先有牌

好似十

唔洗呀
送哂D牌俾球會自己分

唔係喎,睇返舊年話要出5場

lm

唔係改左例咩

之前摩狗俾左塊牌舒華沙
好似真係球會自己決定派唔派

咁快諗分牌

伊雲應該出多過五場

因為五個字好似順口D

已cap咗圖等binc

cap圖

有無人覺得今季英超前6都開始乾乾地
之前聖誕快車 成班去太盡

真係一個都買唔到

尋日吹到又意國神鋒又丹比利

季初肯定有

報紙吹個幾個買唔到仲好啦

又話華拉提又維度又剩

Belotti正喎

Belotti 買到好喎 但唔會買到咁解啫

新年願望 希望雲加同阿記續約三年

我都有隻...

係，大約3月就會開始上返力

一早改左例比40塊牌球會自己分
所以前季舒爾尼都有

亞伯拉罕下年應該可以再上一級
今年應該20球無難度

接近單線作戰咁濟..邊用得著咁多前鋒
夏天買都唔遲啦...

我過日版先抽到，屌佢老味

回收青訓就搞掂啦
呢半季得返fa / 英超
點會唔夠人用

夏天就可以收返基斯甸臣

正

無啦啦咁岩key

所以Daddy嬲豬，踢撚死人咩

新年新氣象

尋晚有到超好笑
干地同高普攬左一下
轉面對返個球場
即加變返惡樣咆哮

唔好提條仆街
搞到車仔今季無歐聯踢
球會至少無左40m收入

班衰仔上年私怨daddy hea踢以為好好玩

你早排先成日乜都LINK個去死摩狗到

摩狗風火輪
唉唔好提 -> 無歐聯屌你老味 -> 摩狗單單打打 -> 內戰 -> 唉唔好提

有撚私怨
希sir 上都唔見得踢得好好

由係咁輸變係咁和

摩佬呢排開始發功
成日係記者會有意無言寸車仔

由15位追返第10位算係咁

佢串嘅內容9成係自己幫車帶黎

尋日睇新聞明明見到美斯黎左倫敦
點解仲未宣佈

上年大部分主力到摩佬炒左之後都無態
Matic, 夏神 要上季尾先有態上陣
法比、哥狗個態都係到季尾先好返d
完全望唔透摩佬上季點操d球員

出奇地上年最有態係金章安

屌,希Sir帶果陣我地咁撚低迷,
都成三個月不敗啦,
如果唔係摩佬條仆街,
上季隊波一定Keep到前四

因住話你係迷摩

唔好咁侮辱ME啦

入幾球罰球就叫有態

有睇到 干地好似好嬲咁屌完球証一輪 之後即笑住攬一攬高普

相對既姐

講真 又唔係用返摩佬個陣
根本變左好多先踢返生
343入面 阿朗 簡迪新黎 雷斯 摩西斯返黎
有4個球員都已經唔關上季事
柏度 佢唔識用
你話同陣容同十一球踢到依家咁
就信佢地玩野
根本成隊波變左好多 先有好成績

希sir唔見得好 ？
究竟有無睇

如果下年干地唔用機師癲臣就好笑

上季係其他人差咗 佢保持到自己水準 加識入罰球 咪顯得佢好似勁咁

想佢用青訓同埋對基甸有期望啫
可能到時唔係嗰回事...

我覺得雷斯，AZP穩膽正選

機師同處女，蘇馬爭位

唔想再見到毀利安
夏季賣走佢啦

唔覺，其實有時佢幾岩用

勁就講唔上..最多叫無咁柒..

想 confirm 下，最後係咪小放題同武神打都無借走到？大放題去辛尼特好似未 official？

你就究竟有冇睇
係季尾好返小小，希sir 接手都係好多和波
班球員根本唔係玩野

季前熱身賽 1場都無贏過

反擊利器
打反擊隊波得世三同佢有能力做到快速反擊個效果

伊雲官方confirmed la

"Big goals, big moments and the biggest prizes.

He will always be a true Blue.“

斷反擊利器就有佢份

放題J文

Ivan

人都走左
車迷子可唔可以比番少少尊重唔再叫放題

Jose Mourinho, our manager at the time, suggested the defender’s boot should be put up in the club’s Academy as an example to our younger players of what it takes to succeed at the highest level.

唔怪得要死攬啦

下年借去英超護級隊 新盧卡古

唔記得係邊度睇過佢話最終目的地唔係車仔

吾系甘牙

官方整左條片
BORN IN SERBIA, MADE IN CHELSEA: Thank you and goodbye to Branislav Ivanovic

其實係無 佢帶得生個波
但 decision 差 結果個反擊都係斷
不過叫做帶得生個波

講白啲就係有得揀都唔想用佢

叫做有d速度但係少攝位..
唔攝 俾個波佢 等d隊友攝 佢又交唔到

然後停完出右邊斬

唔係交唔到係根本唔撚會交

一拎波想過人又過唔撚到 hold

放題走都走得咁趕
無機會同隊友say goodbye

伊雯true bike

副隊長有時間記得番史丹福橋坐下

琴晚冇睇
呢輪竟然可以拉開分差
二三四弟真係好on9

番睇足總盃highlight, 有兩隊非聯賽球隊晉級16強, 完場D球迷衝灑落場一齊慶祝

傑志如果有得踢亞冠16強 我都衝啦

亞衣呢d就係
Willian好明顯就係干地plan入面啦

33m鎊買返黎出幾秒真係好浪費

ock筆錢都未用哂

原來屈福特報過價用10m+gomes 換我地比膠

gomes not bad wor ching

超級殺X人

尋日gomes救好多波

10m

神經刀feel

但係又係咁讚佢 保住佢

唔通當住記者面屌佢咩

gomes會唔會甘心做副手

i2 真係走了.....

唔知點解屌咗佢咁多次，
見佢走都係好唔捨得

以前psv幾鐘意gomes
不過熱刺開始就成日派膠 仲要係on9膠

其實有時唔用亞衣唔係無理由既 之前踢杯仔都唔係好掂
至於willian其實當然有佢既作用 佢雖然傳波唔得 但贏在有速度 防守 琴日防守都幫左好多
利申 9up

官網 伊雯個訪問
絕殺拿玻里 絕殺賓非加

睇唔透開邊範 又話有replacement 比膠可走 如果一定要home grown Gordon都唔算 home grown 啫

放題都叫做完美離開啦，最後一場比賽做返帶刀侍衛

佢之前都做過後備啦

做得領隊就要respect球員
你bench佢唔用佢都吹你唔漲啦

車Facebook段片
雖然每次入波都好似智障咁

ayi季初都幾fit
係十幾連勝果排無得出
之後盃仔出返心急搏表現

有速度都要攝先得架... 隊友走位又唔交.. 交又交得唔好..

張hey雯真係好正

廢版迪達

鎗法準過達哥好多

屌冇留意佢開左台

做佢細佬每日應該點過

佢真係識玩
唔似d人吸fans亂咁玩

打機既女仔真係正
仲要靚女
英文又好撚好聽

【體育】簡迪在車路士對利物浦的比賽，單場做出了14次成功攔截，是本季英超其中一項新紀錄。

去季領李斯特城贏得英超冠軍的無名英雄尼高路簡迪（N'Golo Kante），在中場掃蕩工作出眾，今季轉投車路士後仍能保持高效率表現，單是周二晚1:1賽和利物浦的比賽中，再次以亮麗數據說服球迷。

簡迪對紅軍一戰中上陣了90分鐘，錄得14次成功攔截，本季並沒有任何一名在英超比賽上陣的球員，能做出此數據。事實上簡迪並非本季最佳，據英國《每日郵報》報道，過往單場最高成功攔截為10次，分別由曼城後衛薩巴列達和西布朗球員阿倫尼安（Allan-Romeo Nyom）做出。

簡迪本季合共已錄得超過50次成功攔截，除此之外，這名法國中場對紅軍一戰，勝出了17次「單對單」爭奪，並作出了70次觸球，而位置更是差不多遍佈整個球場，可見簡迪是滿場飛，只要紅軍製造出危險埋門機會，他就會出現。

圖片來源 : Twitter圖片

jed

Kante真係勁到痴撚線

伊雲走真係好唔捨得
Chelsea legend🔵
上季前真係世界級

歡迎收睇porn tonight

大pat總算留下一個美好回憶

he will be missed

伊雲是咪值得放係第一版

Fapfapfap

賽後，米奴列談到是次的失球：「老實說，我沒有聽到球證吹哨，然後大衛雷斯便射門了，這使我難以應對。」

米仔駛唔駛驗下耳
係ig睇啲球迷錄個球既片
吹雞聲好明顯喎

據意大利天空體育的消息，車路士主帥干地拒絕了一支中國球隊的邀請，這支中國球隊向他提供了2500萬歐元的年薪。

“GOAL”援引意大利天空體育的報道稱，一支未透露名字的中國球隊向干地拋出橄欖枝，他們願意為干地提供2500萬歐元的年薪。不過，干地拒絕了中國球隊的邀請，他的回答是：“我要留在車路士。”

支超

如果真係拎聯賽player of season會係邊個?

貼柱而入
比你企好先射你都未必救到啦

Kante

倫敦雖然天陰有雨
好過鬼國霧霾罩天喇大佬

伊雲奴域都走埋....由佢開始踢睇到宜家

如果哥狗早排唔係搞單咁嘅嘢 應該係佢拎蹬

雷斯OR KANTE 今季世界級

Kante 真係好撚尾機

Costa kante luiz 卡吐
呢條龍骨都值得拎poty

睇返伊雲啲片 佢貢獻真係好多

知道i2的好了嗎
9年辛苦你啦

I2走 好唔捨得

有冇我轟教會既朋友 即場作返首歌比i2

藍軍的前 前 前 前 鋒伊雲

Sor少聽歌 估唔到

誰能來攻 攻 攻 當起鋒將 成前鋒般穿梭跨越前場

放唔到伊雲 唔啱音

別了伊雲相信 以後有緣再聚

Chelsea player of the year:costa
Chelsea player's player of the year:kante/luiz

放題無限好～
卻是近黃昏～

還我巴禾！

屌 下一句原歌既歌詞好應景

高峰的快感 剎那失陷

加時射入拿玻里真係好好睇
右路拉7橫傳比巴哥
巴哥一轉身即傳比i2
I2即射入完瘋狂慶祝
加時完半場全場車迷唱會歌
臨完場巴哥仲炒熱氣氛
2012年既歐聯之旅一世難忘

當年真係場場睇到叫晒出黎

多風光的經歷 早晚會透支
沿途並肩的好兄弟 早而遠去之
（文法唔知有冇錯 避而遠之 唔知可唔可以加個去字係中間）

ivanovic

曼城個耶穌同辛尼勁到
仲有迪布尼

摩狗

獌

哎喲喲

對面龍上哂身

岩岩訓醒見獌和左
再去訓多陣番工先

btw 鏝個耶穌好勁 1入球1助攻

X連奴：呢場唔計，我地曼聯仲係連勝緊

干地去睇西咸埸波 睇鏝新排陣

N 場不敗又多一場

摩佬教進攻真屎撚到

六師弟

見到獌手足係咁屌摩佬
我只係想同摩佬講聲加油

又豬唔到

係D球員迫害daddy姐
做咩屌daddy

二至五位差1分
反而第一拉開9-10分

其實干地同摩佬都係打穩守突擊
但2個最大分別係破弱隊密集防守既能力
干地可以教到隊波搓到入到第一球之後再縮後黎打博反擊
但摩佬就完全破唔到密集防守

睇緊班獌屌喇星咁就爽

干地教聯賽好撚堅
教蛆個3季
第一季聯賽不敗奪冠
第三季破意假紀錄拎102分

見到有人講confirm冇前四就即炒
見唔到隊波有希望
又話摩9玩政治雪個有態既martial
場場死攬個廢老，尾段係咁犯規
幫人拖時間

搵個進攻教練真係咁難咩

mou

聯賽榜首打出九分領先價勢，但哈薩特仍未感安穩。他接受其國家隊副領隊亨利訪問，認為阿仙奴和曼聯是球隊爭標主要對手，尤其後者在季初磨合期後，表現已大幅改善並趨平穩，可能後勁凌厲。他也比較了摩連奴和干地的風格，表示前者一般只排出陣式及解釋基本結構，但不太重視細節，因此雖然球員可憑其專業知識作賽，但有時會不知所措；干地則喜歡鉅細無遺地解釋每名球員的職責、走位等細節，令他們非常清楚責任所在，表現也較佳

面子問題

唔講咁多，干爹好波

Dad~dy

留意到暴聯球迷開始反摩

摩佬變撚左獎門人，個個round都打和

笑左

今晚咁高興,打和啦!

反daddy會俾雷劈（好似係）

摩狗今年點柒都會有盃落袋
聯賽盃/霸氣盃
班傻仔到時咪又係爭住幫摩狗含撚

原來摩狗又失分

只知道摩狗失了分

留力聯賽盃呀 你識條鐵咩

老豆第一年教就有盃落袋
in老豆we trust

笑死

如果有霸氣盃又吹佢唔漲
有盃+有下屆歐聯資格

第一年霸氣盃
第二年歐聯冠軍
波圖劇本再現

簡單啲講即係摩狗叫班球員打天才波囉

巴禾一唔出就即刻cs
情何以堪

點解今日先星期四

【體育】曼聯周三英超主場打和侯城0:0，痛失兩分，領隊摩連奴賽後大發雷霆，先後批評球證故意針對，再批評記者無知。
曼聯周三在主場圍攻侯城，可惜最終互交白卷，痛失兩分，錯過追近前4的機會。領隊摩連奴（Jose Mourinho）賽後甚為不滿，在記招上批評球證針對自己，卻對高普和雲加十分仁慈。「我的待遇絕對不同，對我的球例也不同。我要在酒店看己隊作賽，不能去球場指揮，我的助教也要停賽6場，可他沒有接觸任何人！昨天有個第4球證告訴一個領隊，說很欣賞他的激情，所以你可以繼續！」 摩帥所指的那個領隊，是利物浦的領隊高普，他周二對車路士賽後，透露第4球證欣賞他的激情。 摩帥接受電視台訪問時，亦發炮攻擊記者，「如果你不懂足球，就不該拿著咪......我很不開心，但我不喜歡批評對手，因他們為護級拼命，1分都十分珍貴！他們在容許的情況下竭盡全力，球證沒作出吹罰，於是90分鐘内可為所欲為。」

又鬧...

有時又真係抵鬧既
高普咁大聲喝球證,個球證竟然話欣賞佢激情

不過摩狗紀錄唔好,俾人逼害都抵死

再見

冇啦，摩狗黎緊實擺重兵打歐霸

佢好彩，下一round歐霸d最強對手全部互撼

仲要冇埋西維爾

大pat pat

伊～雲相信～
將來再必可～

當年希sir咪又係

巴禾

出現了

鬼

球證扼殺咗場比賽！
最好表現的一隊輸波！
欠運氣！

班利撚係到內閧

隊隊都有啦
上年我地咪又分迷摩反摩

你咪無啦啦入人地狗竇搞事啦

咪係
得閒入去吹下水都冇所謂
人地嘈緊仲煽風點火

ching攻城

我地上年係 迷摩vs反摩姐
佢地而家係 抽獌vs互含

波台你渣旗啊? 入咪入囉理撚得你

關你撚事咩

尋日跌左2分要發泄下

屌你咪搞事

人地內鬨我地笑下咪算，自己友要團結

叫你唔好無啦啦入姐 屌你牙

好啦係我唔著
過年唔好傷和氣

你無老鼠果隻無恥度就唔好周圍搞事啦

侯城個龍上曬身

迷鼠黨

屌痢狗洗撚擇日子咩

"I was born in Serbia but I was made in Chelsea"

-Branislav Ivanovic

legend

遲d番黎幫手啦

教下azp點攻

表現差同成積好無直接關係

希望大家唔好再叫伊雲副隊做放題

放題

屌你

叫慣左有親切感
究竟係邊個巴打改哩個名？

返黎同Cech 嗌交

摩狗又失分喇

果時英超19隊對親車狗
個左翼都好似打joker揸住煙屎king咁

又屌對面擺巴士

比球證針對咋

獌狗有人輸到想轉會鏝
果然係勝利球迷

rip

魔性既野你識條春咩

李斯特城真係好危

隊隊榜尾都有起色

其實唔多唔小球證都有d針對
上兩年對車d誤判,漏吹12碼多到
今年轉佐干地,帶隊波形像正面灑之後
反而12碼叫做吹得幾正常下

摩老真係同時代脫灑節
以前黎講,佢真係頂級,串得起
依加只係同哥狗一樣,太過固執

hull city自己拆骨
仲要主場都贏唔到,死撚左去啦
進攻靠天才波就係咁既喇

但係Silva係帶得好左既
雖然琴晚贏keeper

不如用韋利安換馬斯亞
父子團聚之餘
又幫摩佬清除眼中釘

支持

不反對

反對

搭多個馬迪比佢又點話

不了

咁就順便打包埋返黎

G持

馬迪安仔 換馬迪爾馬達

大家點睇安歷卡，勁情緒波

勁可以半季勁，廢就唔見人咁

波追人

Last min有出30m bid 簡慕華

係，但又講唔出有咩勁

Finishing

一個餐士搞掂

HULL CITY救MATA個球痴撚線
BTW 最後中柱

射手係要呢D啦
貴一貴買托利斯返黎個效果咪仲差

希望mata失多幾球呢d
等daddy雪佢
之後賣番比我車

仲有意識，吠覺

no la,得番六成功力

佢係勁不過今年30 係就俾高d買florenzi啦 成條右路解決晒

大家點睇佢

今季唔係傷膝咩？

未聽過 踢咩隊架？

後備有用
正選垃圾

成日係波台貼相嗰個

卡洛文沙奴 同安一樣 成日畀人叫走

後備勁wor

唔差 好過馬路達

馬路大有一季好撚勁架喎

印象中有一期安歷卡打右邊都好過佢

3個月 係望完季轉會bid 佢打翼衛攻得守得 干爹國家隊又用開 有加乘

窄射達係得一季超勁
大部分時間衰過安
卡奴做後備都OK

馬路達有次射爆左現場部大電視

有冇人想基沙文快d去獌
想睇獌有哂德甲法甲意甲西甲曼top果d 最後會打成點

最衰迪比走左
唔係有埋荷甲mvp

如果你計埋之前天使，mu真係買晒各大聯賽既猛人

卡奴個仆街2011拎足總杯個場兩碼中楣
射走左我兩舊水

荷甲mvp係韋拿杜母

迪比未拎過

佢好似係神射🤔

佢同 Alex 俾人趕走左幾個月後車仔就拎歐聯

我記得呢球

有年歐聯分組賽幾場都靠人球安入波先贏到

摩佬ig張相睇得出佢個仔真係港孩嚟 welcome to hong kong

卡勞以後備前鋒黎講入球率算幾高

要擁有必先懂失去怎接受

勁

簡達華
夏天係拉素又唔買
人地國米20m買到
硬係好遲鈍
florenzi呢真係正
仲可以打埋中場

講起florenzi又要請mma對決出黎開拖

佢時間停頓重衰過安

我記得老費好似講過車仔未來靠米基爾同卡奴

馬斯亞單野愈睇愈有迪布尼feel
又係講到佢無心踢咁
之後班球迷係到嘈
跟住如果馬斯亞走左踢到曉飛
一開始大家都會酸溜溜話佢無心留
仲支持摩佬
到最後佢愈黎愈勁 你就會忍唔住講

屌你老母咩！摩連奴
還返迪布尼比車呀

相比起黎好欣賞干地好肯用後生
成日借哂d後生最後賣黎買球星
浪費左好多人

唔好咁留意我，我會中意你的

北京電視機嗰季

講起浪費
最傷心係皮亞臣
果陣吹到新卡卡
個樣又有星味
依家都唔知去左邊

我記得肥安第一季
勁到癡撚線

30歲30mn都唔賣

人地蘇寧財大氣粗

借左去富咸好似係
表現都只係一般
喱世都唔洗指意佢踢返我轟

piazon都j

呢件好似得靚仔

當年話似卡卡定唔知邊個
原來得個樣似

之前好似仲捲入風化案

條友浦多過踢波

巴西仔未享受過好易抵受唔住引誘

夏季轉會會買咩人打歐冠

華拉堤就基本，其他球星你地接落去

奧巴美羊
之後你地接落去

lewis baker, Christensen , Tammy abraham 之後可以開季

獌唔要馬斯亞 我地好方便接貨

Semedo
Verratti
Kessie
Ghoulam
組軍完成！

結果呢季唔洗半季就完左

譚仔真係有料 好過個啲乜嘢solanke，英冠都未踢過叫價咁高

買哂英超球證
之後就我車皇朝

夠竟係咪摩佬去邊隊
邊隊d球迷就會內哄😂
曼狗竇post d花生好好食

夏季兩大目標: 華拉堤,山狗,
原陣再加呢兩個已經無敵,
其它人可以唔洗理

有人話我地人腳好過佢地
明明佢地人腳靚到fifa個個爭住用

我岩岩都睇到果位獌手足
竟然話垃圾車人腳好過曼

有班東ching類既便宜仔跟daddy做曼迷
個狗竇咁多狗種梗係易開拖

殊 ! 唔好咁大聲

Frank Lampard
6 分鐘 ·

After 21 incredible years, I have decided that now is the right time to finish my career as a professional footballer. Whilst I have received a number of exciting offers to continue playing at home and abroad, at 38 I feel now is the time to begin the next chapter in my life. I’m immensely proud of the trophies I’ve won, of representing my country over 100 times and of scoring more than 300 career goals.

I have many people to thank. I thank my parents for instilling in me the values of hard work, dedication and professionalism, values which I have carried with me in everything that I do. I am forever grateful for the support of my family, my wife Christine and my two daughters Luna and Isla. What you have given me off the pitch has always been my strength on it. I love you all very much. Also, my friends and my own team that have always been there for me. I would like to thank the amazing team-mates, coaches, managers and backroom staff that I was privileged to work with. I’d also like to pay tribute to the clubs that I have represented. Firstly, West Ham United who gave me my debut in 1996. Thanks to the people there that believed in me at that young age. More recently Manchester City and New York City FC. I greatly enjoyed my last playing years at these two clubs and really appreciate the support I received from City Football Group and both clubs’ fans.

Of course, the largest part of my heart belongs to Chelsea Football Club, a club which has given me so many great memories. I will never forget the opportunity they gave me and the success that we managed to achieve together. It is impossible to give thanks individually to all the people that helped and supported me in my 13 years playing there. All I can say is from the day I signed until now and going forward, I'm eternally grateful for everything and to everyone. Chelsea fans gave myself and my teammates such incredible support. Their passion and hunger drove me on personally to give my best year after year. I couldn't have done it without them.

Looking forward, I'm grateful to the FA for the opportunity to study for my coaching qualifications and I look forward to pursuing the off-field opportunities that this decision opens.

林8退休

2邊好明顯要換啦

林伯

撚仔

巴哥都拒絕左巴甲個轉會
唔知會退休定繼續踢

cheek未來成就應該會>>林伯

林伯同巴哥都會返黎做coach

堅?

希望係啦 如果青訓form到新龍骨應該仲傳奇過巴哥林伯泰利

其實係

lampard legend

林伯 又一傳奇

我會以為你叫雞仔老豆

曼城終於有名宿

忽上腦

Cheek >>>>>>>> Pogba

基斯 切切/查路巴 艾巴咸？

我轟史上有波最多球員

今年咁多傳奇走/退休

下一個topic又再見林伯

曼聯進攻都廢左三季
成隊波慢撚到
根本兜兜轉轉又玩返鳩斬
根本衰貪心 係要以為摩佬係名牌
就爭住要

林伯18歲已經係西咸做到絕到正選
未轉會已經係一隊賽事攻入40球
22歲係車路士站穩哂陣腳
160場連續正選入波英超史上第三多
Cheek哥21歲有咩成就可以同到林伯比

點解每次都有人同老鼠認真

咁佢cv 幾靚丫嘛
其實而家佢地星味好強
但踢出黎

奥斯卡本身就有得同林伯比…

想睇老鼠仲可以吹到幾大

obe撚伯

我真係想知無前四
曼聯炒唔炒
老老柒柒曼聯依加都幾爭扎
再炒就5年4領隊

今次真係請我轟教會既朋友幫手

你個名

今年有聯賽盃拎左9成
頭四仲有機會既
利記同曼城好海鮮

只要cheek 認真
好似美斯咁一年60球輕輕鬆鬆
話咁快就過啦

同埋daddy出名第二季先黎料 高層應該肯等掛

填首歌詞告別林伯

你睇干地個樣淆到
就知曼城返左黎

一次過填晒黃金戰車果代啦
巴哥 林伯 a高 泰利........

佢真係好勤力

出首撚仔先
撚仔個時走都冇一首

我轟班仆街冇人返教會？ 成班落地獄啦

車仔青訓上到位再講啦

工作狂
但我估佢尋晚都嚇一嚇
隊曼城前面幾件 打反擊真係好撚癲

拿著Drogba Lampard Ashley和......

佢唔使玩頭4丫
玩掂霸氣盃咪一樣

聯賽盃+霸氣盃 一定唔會炒:(

獌狗咁多年霸氣盃都係收哂皮咁
而家留力打歐霸又唔係贏梗,唔留力聯賽又死硬

歐霸今季算好啦
無左盟主
果d咩羅馬費倫維拉利爾慕遜又互撼
熱刺係定留力

咪撚以為全力霸氣盃就贏硬咁啦,
上季猁狗有版你睇,
結果連歐戰都入唔到

摩狗廢還廢，打盃賽真係有一手
以49000人腳，踢霸氣盃超晒班啦
你睇下霸氣盃有咩鳩隊

今年霸氣盃真係易過爭英超前四

touching

而家佢返黎都係做後備

352

有法比不了
唔好霸住個位唔好後生上位

留名聽歌

Frank

似係

切會係柏天尼施丹韋拉 混合體

撚仔呀 ff過佢會返黎

但明明仲打得下

施丹髮型韋拉膚色柏天尼身型

Super Frank

cech

Lampard

去youtube j返林8以前精華 好撚正

幾時先有第二個林伯

我轟時期既相
C治

唔好話我轟 成個球壇都冇咩球員似林伯種類型

請珍惜泰利

撚仔呀

依段高質

林8都退 以為會隊長退先

巴哥仲未有著落都不遠矣

黃金十年

屌，錬鈁簽佢打亞冠啦

屌 返多次軌打後備啦

打後備就不了
番黎做教練啦

亞衣會好撚慘
依家已經要打最後30秒 重多個巴哥到

12年歐聯真係好值得回味
好記得成場比拜仁禁住黎屌
比梅拿入左球 以為收硬皮
跟住軒歷斯基換埋梅拿出黎接受掌聲
點知巴哥追和
到加時巴哥犯錯12碼
施治成世人接12碼都唔算好
就係果陣 洛賓射失 小豬淆到唔敢睇
果年拜仁互射12碼淘汰皇馬 又係德國隊
真係施治大發神威！！
我記得巴哥真係注定主角 最後一下都係佢射
然後睇攝石人保隊長捧盃

啲傳波好高汁

個場最後互射12碼

C治係捉曬咁多球既路 5球都冇捉錯路

最後的確係巴哥射 好有電影feel

講歐聯最柒一定係d捧盃相全部有保隊長條撚樣

最後terry lampard drogba三個攬埋一齊慶祝
三條老鬼最終完夢

仲有cech 呢4個傳奇

Torres true blue

拜仁係車仔入波前用哂換人名額派哂理後防出黎守
點估到車仔會突然間逼和到
場內已經無哂攻擊球員
剛好連列貝利都傷出埋
果年好多野營造到好似整定係我地拎咁

始終最遺憾係鐵血中線全盛時攞唔到

隊長同依加車仔現役果d都唔提下林伯既

a高
有無佢地5個合照

A高 艾辛

波叔呢

個時既轟 高波係好機會 成日入波

開角球前已經係咁講巴哥巴哥 冇時間啦
拜託你呀

點知真係入 係個fd屋企大叫左出來 嘈醒左人地屋企人

波叔 艾辛 林伯
我諗未來二,三十年都出唔返依條中場線

當時有世界第一左閘 同淫賤隊長 都屈左咁多年

我出左去睇
叫得最大聲係我
忘形既激動
最後贏埋仲開心到喊左

有阿 好多係ig開po 費托都有

唔係無人要 佢reject啫

反而當時巴哥都仲係粗

希望下個係雷斯同azp

隊長會唔會今年掛靴

遺憾係Terry無得出

如果佢唔想離開車仔
掛靴都唔出奇

個張傻仔紅牌 我諗 terry既後悔程度同謝4自己搞到利冇左英超差唔多

之前仲笑佢話決賽出唔到先有得贏

其實直接轉做教練/踢多年後備重好
真心想睇泰利係車掛
黃金十年 得返佢

無得出先捧到盃

如果隊長無捧返歐聯
應該會好似謝拉特咁比人笑一世

巴塞

隊長實會打長篇文架啦

係

岩岩打左
長過Ivan 個篇三倍

Terry係屋企喊緊呀
起碼456個小時先平伏 先開始打千字文

已post

黃金一代仲差巴哥艾辛祖高爾卡華奴隊長未退但都不遠矣

willian

巴哥都出左千字文

原來只係引用

又夠鐘睇張曦雯

殺龍霸都有

下個post既版頭應該要update下了

next topic super frank

成日出post都好長

波叔咁耐都未有
唔係全職玩ig咩

打萬字文

睇返chalobah ig
張張都黑白

次次開IG都係佢D相排頭

切都有 希望林伯返黎教佢啦

切仔教返林伯特踢波就真

躝啦

雷斯岩岩先出post講伊雲

唔係切 林伯一早返左黎教波啦

切=fisherman lok
撚=kobe

跟咗老鼠搵食

如果切最後比我轟賣左
老鼠會唔會反車

lm先

佢大把人丁啦
無左切
仲有殺龍霸果d佢丁

岩岩出埋
打啲野真係好正

切除左hea
真係幾好波

仲記得前年ivan係球員通道踩luiz比班傻西抽水

dont get to fatty ok?

反而覺得猁鏝會頭四
猁唔駛踢歐洲賽+mane打完非洲盃
成績應該會穩返

巴哥下一站去邊

好似想返馬賽但球迷唔要佢
佢自己唔留係美職

最好返黎車做教練

邊有咁多位
Holland個位好似話唔會搵人補tim

no la

番祖國選總統？

從政

沙皮狗係咁係雷斯ig live到comment

kelly 播多2日咋

唔使assistant manager?

之後轉玩YOUTUBE LIVE CHAT

話休息下去旅行睇多兩晚無得睇

Luiz IG 直播食來歐十年紀念蛋糕

睇LIVE POST有人話仲有兩日 twitch , 之後 travel
travel 期間就唔 twitch , 但可能 youtube live, 傾偈教英文
番到黎先再twitch

應該番黎有時間會再twich既

連疤都出post

同我去旅行係冇咩時間開台

撚仔 我由細睇到佢大
番黎教班青訓用腦踢波

估唔到疤同ac都出post

please come home

我屌你老母！你咪on9啦

拳王退個陣有咩隊出POST

Dont get too fatty ok?

謝狗有冇份？

believe

月巴同謝四都有

伯母同我過緊一個淫賤既假期

艾辛咁簡潔

I mean謝狗退休時有冇其他國家球會出post?

Kelly cheung其實好普通，我依家條女都正過佢

SuperFrank
因為林伯先開始睇車仔
估唔到過左咁多年啦

真心普通，識打扮既abc

如果公投邊個靚d
你條女實冇得輸 米妮吸曬班垃圾廢青00後10後票

成熟d啦，依家你老子我分享緊人生經驗，你唔好咁撚多嗲，乖乖地聽

我覺得佢打機呢個look 幾正, 反而上tvb 嗰陣麻麻地

a米個公關幾屈機
歐聯好似未對過
係d友誼賽搵張圖出黎？
幾有心下

堅離地真係堅離地，呢d時間post練波相都唔識向林伯致敬

幫你講公道話 都唔受

Ok 一齊對外

可能佢同林伯接觸/踢過 冇咩感覺

Ake ig有古烈治合照

默認左係兩父子

鍾意車仔就係因為林伯

OFFICIAL: Hakan Çalhanoğlu has been suspended by FIFA for four months and will miss the rest of the current season.

好彩無買

有無因我而認識多左青訓

咩事

查蘭洛古因為2011年和土耳其球會特拉布宗有轉會協議的情況下繼續效力了卡爾斯魯厄，被秋後算帳，將停賽四個月。

利華中伏

有

老鼠唔吹奏都唔知邊個切
之後又俾佢上到位
不過而家似乎查路巴跑出少少

林伯一定要翻黎拉高番隊波既iq

有j開殺龍霸

波叔出文了

撚仔
冇佢冇今日既我

咁叫上位？佢都21歲啦，連正選都未有
你望下依家當打班球星，絕大多數18-9歲已經係踢緊正選，一年最少踢幾十場
經驗係要累積番來，呢段時間多踢比賽先會有進步。守住飲水機，同班U23踢有乜用？
唔講其他隊，夏神19歲係法甲已經係正選，第一年來英超21歲，踢左接近60場波
普巴當年係曼聯知自己冇機會正選，同費Sir反面都要去祖記，踢左幾年，最後一億先生愛回家
切呢D爛泥根本就唔會扶得起，有雄心有想法的球員根本唔會甘心坐後備
有才華？有潛力？邊個睇到？唔好笑撚死人

車Ig 終於整到個似樣動畫 Thank you Frank

你係咪比老鼠屌得多唔識用你個屎忽諗野呀

施丹25歲之前邊個識佢?

停賽休息下夏天就可以轉會車仔
計得arm arm 好

馬迪23歲先去賓菲卡爭正選 21歲講到好老咁 係咪痴左d咩線呀

有冇ching有靚嘅林伯電腦wallpaper

比人屌到仆街

on9

21歲的馬迪（09年）係職業球隊上陣86場
21歲的切16場

關公災難

我想知斯洛戈克聯賽水平高d定英超水平高d

我都想知切去到斯洛伐克聯賽會唔會有正選踢

條撚樣反切反到懵撚左

有英超踢叫人去斯洛伐克
自家青訓踢youth 隊大，講到好似21歲只踢過16場波咁

你都快d同佢地一齊仆街死

想下好 我擔定櫈仔睇你仆街先

不如我問大家對切有咩期望？

係想佢好似隊長，林伯，巴哥咁做球會icon，接棒做新一代藍戰士

定係做到輪換球員的角色，杯賽對住乙，丙組球隊出下場，聯賽歐聯但求有個本土青訓可以報上去就夠？

如果係前者，以佢現在的心態，一定冇可能做到

後者的話，我冇意見，反正大把青訓可以取代佢報名，過幾年就會自動消失，好似當年小麥咁

當然，我都希望過幾年佢成才後有人會挖番我呢篇野出來bin C

成年一線隊的比賽，同青訓少年隊有得比？

幫你執埋骨我先會死

講得好岩

斯洛伐克一線

普巴都好講
曼狗蝕左幾撚多錢
人地廢sir睇佢唔起先放走佢咋

唔知咩係一線隊？

你全家d骨比狗擔撚走執唔到sor

and we have the same amount of mls cups haha

普巴點解唔講得？
費Sir都親口承認當年係打算同普巴續約
但普巴要求係出場次數，係正選位置
當年佢18歲咋
你望下切，21歲仲係後備9 fing fing，浪費時間
人地21歲已經係祖記主力仲拎埋意甲冠軍
恨鐵不成鋼就係呢D

唔知會唔會搞番場友誼賽

慘唔得過你老母比狗屌生左你隻雜種

Redbull 個pr on9

三生有幸

切=英冠料

18歲就喊走，有成就就作母會一筆，返黎搞髮型搞慶祝多過踢好波
對佢本人咪好囉，對曼聯好咩

又話要自家青訓，而家切真係由細到大都係車仔既人，又屌佢唔去d細聯賽打正選，咁邊撚到揾咁多青訓呀
佢係無用球會就唔會俾5年約佢啦

你刻意ignore 國家同聯賽水平
有咩好講
港超21歲踢多過16場大有人在
所以佢地叻過廁廁
快d買佢地返去啦

林伯特（退休）

你上面普巴的例子同樣可以套落馬迪身上
成才先係對球會好，其他都係廢話
高爾圖斯唔去馬體會練幾年，有可能踢走施治？
隊長都外借過啦，皇馬幾件青訓都係去其他球隊成才先比皇馬回購
就係自家青訓先想佢成才，切切已經冇咩時間，過多2年約又完，下一批青訓又上來，到時搵鬼理佢
心態決定一切，佢要守飲水機做吉祥物的話，守多2年到時都係要走

我冇刻意唔睇聯賽水平，但成年隊同青年隊根本就係2回事
成年隊係戰場上真槍實彈的戰鬥，青年隊只係軍營入面做足安全措施的演習
任何國家的聯賽都係一樣，佢坐係後備會有成長嗎？
21歲啦，你估仲係剛剛成年？所有職業球員能否成才，關鍵時刻都係呢個年紀，連比賽都打唔到幾場仲賴死唔走，我睇唔佢有咩將來

其實我唔迷切
不過以佢既身體質素同技術,應該可以有排踢,21歲仔駛咩急於一時丫
睇埋出年有歐戰佢會唔會多D上陣時間,定係都係要外借

以一個常規正選球員來講，21歲固然係後生
但21歲只係得16場成年隊經驗的話，唔好意思，大家搵定下一個青訓來J算啦

一個年輕球員係咪可以成才出場時間係重要
但又唔駛講到冇出場時間就一定會收皮
上面講馬迪佢車第一季咪又得個坐字
出場仲小過切
佢都係去到賓非加先真係成材
都講緊245歲
切而家都仲係21歲
始終都仲有時間
最小而家佢係車嘅青訓系統入面可以唔駛比人借出去
證明佢的確比其他青訓係高一級
唔洗咁悲觀嘅

上陣機會少係真既
但係大會跟球星操練、比名帥指點都係好珍貴既經驗
你拎普巴出黎講，佢有得去祖記對佢發展當然有重大影響啦，但切切係咪有機會去皇巴拜呢d一線大會先？
如果無既話，我覺得長留係車都唔會好差

d 所謂潛力o靚仔細個轉去曼城結果
Scott Sinclair, Rodwell

佢想走垃圾車都唔俾佢走啦
我相信世上9成9球員都寧願係垃圾車做後備都會唔會斯洛伐克做正選

咁都嘈一餐

就算馬迪21歲打斯洛伐克聯賽正選
2010-11年去到垃圾車22,3歲咪又出得少過切切 仲俾人當人球交易埋
個水平分野咪喺呢度

轉會又無得J咪要玩下內戰

有好offer咪出去試下囉
btw其實青訓由youth踢到U18/U21唔係好正常架咩
無人踢U21開個league黎有鬼用咩

有得吹下ching訓都好

Happy friday

周六英超大戰車路士主場迎戰阿仙奴，阿仙奴除咗中場格列沙加繼續停賽之外，領隊雲格亦仍然要坐波監。冇得喺場邊督師，雲格一樣會嚟史丹福橋球場，但據報佢竟然會俾成大班車路士包圍下睇波？

據報仍然停賽中嘅雲格，將會坐喺史丹福橋球場嘅東看台中層，即係更衣室出口上面，但嗰個位置正係坐滿晒車路士主場球迷，今次真係百萬軍中藏阿斗 ，雲格渾身是膽也。

不過阿迷都唔使太擔心，車路士方面會安排專人送雲格去看台座位，佢要離開亦有人護送。阿仙奴會方亦會派出護衛傍住雲格，除非阿仙奴喺場波炒車路士三五七球，照計雲格應該唔會有乜事。

雲加

法比會唔會post 野呢

法比同撚仔有仇
btw佢琴晚post左個puma event,話自己贏左比比鳥

仲要henry 頒比佢，成幅圖個feel 好怪

大家都係puma代言人，有幾怪

究竟法比退休個陣會話自己係阿狗legend定車狗legend?

加埋巴塞，3重名宿

佢都未必留得耐

仆街啦星期六被人燈

超級殺x人

上次改依個名出事

仲有 有x可屠

咪撚燈啦

世三同雷斯出唔到

點解出唔到

傷,不過應該出到啦

【明日之星】車路士小將打破塵封20年嘅英冠紀錄！

又係車路士！車仔又有一位超新星橫空降世！佢就係年僅19歲既達米（Tammy Abraham）啦，因為佢岩岩打破左英冠既年青球員入球紀錄，而佢喺聯賽既入球數字係16球！

據了解，喺布里斯托城對住錫週三既比賽入面，達米攻入自己今季既第16個入波，成功打破前富咸射手、依家效力緊些路迪既穆沙丹比利所創下既15球紀錄。值得一提既係，喺近呢20年以黎，從未有任何細過20歲既球員可以喺英冠，單季攻入15球以上，而達米就成功歷史既第一人！

煙燒雲散

改左霸氣名未？

其實上面都只係講緊佢心態hea,不求上進呢樣野，上季就嘈無正選，加佢人工就肯收聲，同蘇蘭基呢d 一樣

宜家就長期連後備都無都唔會要求轉會，咁坐法對後生仔發展好大打擊，夏天如果唔變陣又唔賣佢，干地應該都係擺佢長坐算

去低級聯賽有低級聯賽既好處，技術雖然及唔上，但果d 人唔會錫住你，訓練身份質素同有不斷向上爬既心態，切正正最需要呢d 野

上面講馬迪，人地賓菲加買馬迪係睇佢係低級聯賽既表現，唔係睇佢係車路士"針"水既表現，到宜家成左名，上年坐左半季都已經話要走，切呢？佢都係慢慢玩下ig pose 下chok 樣/賣下廣告算啦

完季會唔會有20球呢

切有撚嘈正選加人工?
屈得就屈。

依隊車路士黎架屌你老母，你求其數個21歲既中前場可以黎依度打正選黎聽下

24 - Frank Lampard assisted @didierdrogba for 24 @premierleague goals, a record for one player to another. Vision.

咁馬迪上年都28歲
咁法比而家未無嗌走丫
唔通佢又垃圾咩
呢d 野邊有得咁計

馬迪有話過要走咩

公道講句
就算林伯/泰利21歲果陣,都唔會係依家隊車狗有正選

2001年果陣既車狗根本唔係咩強隊,更加唔係咩有錢球隊
有成本比班後生仔練兵
仲要撞正係雲利亞里呢d鐘意提拔後生仔既領隊先有位上

今年已經算係提拔多左新人啦
係少左比賽無得俾多D機會佢地

呢句真
贏到3球,干地已經肯掉d新仔出黎
殺龍霸呢個有時贏1球就掉佢入黎轉打352
干地真係算係咁

切其實有能力踢正選

係信心唔夠，如果佢肯上腳多d就仲好

反而覺得以咁少上陣既球員黎講佢算好有信心
佢技術速度都有係唔夠體能姐

屌你老母

我欣賞佢既無私，睇佢踢波好少話上晒腦唔傳。

一個真正既teamplayer

係車仔上到位再講

有能力踢正選？係有的話干地會睇唔到？
鏝史達寧，辛尼，獌馬迪爾，拉仔
熱Alli, Kane ，阿直頭玩開幼齒
上面都係前6球隊，20出頭已經踢緊正選
對比切真係得啖笑

英足總話向林伯提供教練職位
車會唔會出手呢🤔

巴舒亞爾作為球隊既第二前鋒
上陣機會都咁少
個啲咩solanke tammy邊會上到位
快快手放走人唔好阻住人啦

施丹21歲個時咪又係法甲度做下後備

單線作戰仲輪換咩傻西

下季雙線一定機會大左

Bamford早2年係英冠攞左Player of the Year
而家夠賣走埋

佢當時數據都唔搶眼的

賣左咪又係要買返個

仲討論緊林伯同謝四邊個地位高

btw估唔到卡卡都留cm恭喜林伯

其實反切既野根本係跟風覺得自己好撚威

同反麻友差不多

出去對抗大軍啦

人地坐後備20歲都有60場呀老鼠哥
再講現役呢班球員，朗尼，伊巴，古天奴，史達寧，禾仔，張伯倫，藍斯，奧燒，法比，夏神
求其數10個英超球員，都係20左右已經踢緊正選
我仲未講皇巴拜個堆外星人
絕大多數的球員都係好早出道成名，大器晚成的其實佔好少

其實拗黎都無用
球會營運模式係咁，而依家都有改善跡象
殺龍霸、切切其實都上緊位
大家放長雙眼睇囉
無記錯的話，普巴都係比干地調教過

數據維基論, 嘈黎都嘥氣

反青訓皇天擊殺

真心唔覺得一個由細操大既本隊青訓唔喊走係等於無鬥心、hea
借去維迪斯果D打一季半季又有咩意義 有幾多踢完維迪斯可以返黎擔正
跟下教練操聽下佢想點好過啦
今年無咩盃賽都有出場機會,下年佢留隊肯定會再多D,咪再觀察下囉

咁坐後備又有咩意義？睇人踢波可以學到D乜
正如你睇高手打機，但自己又冇得打，齋睇完會唔會覺得自己勁左？
再講明年又明年，觀察到幾時？

有冇鬥心係睇訓練同場上表現 而唔係去唔去其他球會踢
但宜家干地比曬機會青訓 踢得最hea就係佢

23歲之前都仲可以睇
無料到既會自動放佢走
有料到就慢慢會用多D架啦
一隊波成20人,都無可能用得哂咁多個,梗要排下隊架啦

btw我睇人打機知道多D唔同打法係會勁左架

跟一隊操練、跟隨領隊既訓練方式
呢d都好重要，亦幫助到球員融入球隊既體系
而干地亦都下令青年隊改踢343，如果干地可以坐得穩，我地最無力既銜接問題應該可以改善。
而另外今年有機會奪冠，留幾個自家青訓係度加強板凳深度、順便比佢地一齊分享榮耀，加強歸屬感都好重要
唔好比我睇死，普巴呢條友都唔似養得熟
如果mu幾年內拎唔到英超，條友應該都會跳草裙舞

雖然反切位師兄比較偏激 但真係不無道理 宜家嘅球員好早熟 20頭成為一隊主力好常見 而且睇返大環境 真係比較少大器晚成 你話grant holt 亞度列斯個d已經好少見 有人話25歲前嘅施丹無人識 其實唔係唔勁 只不過未有大舞台比佢出名 皮耶係法甲已經係助攻王咪一樣唔出名 其實反切唔得個d係基於佢呢個年紀嘅表現同返同年齡嘅比都唔係標青 而且落場亦睇唔到有任何有潛力嘅地方 態度亦無青年球員難得一隊上陣個種積極 反觀殺龍霸 睇到佢轉向分波有潛質發展 亞衣係熱身賽睇到佢有個人突破膽識同埋左右腳都不錯

做乜個個依家黎迷切

唔係迷切
講左一句佢上位啫

唔係迷係唔撚會好似有班撚樣盲反當有趣

唔係迷切，相信球會眼光姐
相比切，我覺得殺龍霸更強
身體質素好、心態又準備好、識用腦射波，上次同鏝開拖又行到最前

根本反切就on9啦

屌你老母6'3有咁既球感同速度仲想點啊你當佢美斯一個扭5個啊?

潛力依d野有得睇，切就肯定非池中物

位置唔同，佢係防中。
但以波論波佢潛力麻麻，但心態上佢較好，防中黎講唔使太好技術，所以佢勝任

切就明顯係潛力方面更大

根本摩狗浪費左切兩年上年完全唔知做咩唔用就借出去啦
今季明顯切出場打得放左好多

切冇出半季, 一踢返FA cup夏神上身咁, 同熱身賽比較已經係兩個人. 跟干爹操練真係有進步, 而家亦都有比時間佢出場.

我覺得係車仔管理層想造多個泰利咁既球會青訓icon出黎, 所以對切同殺龍霸都好小心咁推佢上位, 唔想佢地上到大台但原來唔係一線料被迫要棄用, 咁轟既青訓就真係一無所有

根本跟名帥、球星一齊操練一定有得益
學習一隊既風格/戰術體系亦有助佢上位
如果唔係外借英超隊/其他聯賽既前列份子，留隊會更加好
同埋好多閪隊借人都係想加強板凳咋，個個幫你養仔咩
般茅唔係傷到無人用都唔會出ake啦

agger

你有干地做教練，點都想佢留好過去咩荷甲，英冠

Howe正食屎狗
呃9人會重用

仲話會比佢打中場轉過撚頭借煙王正仆街

遲d就炒鳩呢隊賤種閪
君子承諾都唔撚守

車迷必需迷切

你講起, 我覺得切同殺龍霸踢攻中防中好大隱憂 呢兩個位置好睇唔同教練既要求, 一係要似撚仔咁好體能咁勤力, 一係就夏神咁交到貨入到波, 唔似泰利踢中堅至少有兩個位比教練揀

般茅今年殺完利又殺阿
幫左好大忙
唔好咁啦

的確

老老實實睇切啲控波視野等等都知佢他日必成大器
努力啲的話

你依d就識波。

根本6'3有帶球推進能力已經好撚屈機，一起動到無人追到佢

有無人見到人打打下中文無啦啦打英文仲要係扮撚哂有情緒會無名火起

睇左必需要切

認真最後我轟都係會重金買即食既返來
新難再出新明叔勁過黃金一代

well , 我覺得點點點

唔想學果條友呀， I feel so annoying lor diu

睇岩岩j完林伯覆返人地d ig post
覆雞囂個個勁hea

kimini abc

Abraham=阿伯拉罕

呀伯含

tammy abraham= 力拔咸

阿爸含

阿伯鹹

主要撚下腎狗姐
謝四一次英超都未拎過點同林伯比
你話林伯同史高斯比就有討論空間

嗌爸含

Post張撚仔著shitty波衫既相

切智商真係低過70
重話以後我轟靠佢

屌你老母有冇腦呀 冇合照都唔洗post係鏝既林伯呀

明明主角係撚伯
佢為左張相有自己
寧願搵林伯係曼城d相
真係好ON9

老鼠快撚d出來 執返你個on9仔走

內文打 車路直傳奇

Post鏝地林伯

我屌你老母 林伯智商150 切智商50
重同我講我轟未來

嬲撚到 打錯曬字

其實佢都係想用張相話你知
佢先係車仔未來
有心良苦

港孩

真青糞
林伯只係西咸雜種

今次真係關90後事
我轟傳奇 張相變鏝城傳奇

反切狗又借題發揮

yes, 官方都好反骨好低智商, 搵張咁既相

哇屌 me轉會了 接受吾到

又一巴巴打柒班反切狗

鏝城名宿

上邊有人講左 就算冇合照 都唔洗post 林伯著鏝呀 咁冇腦
官方篇野2015年 明顯切同林伯合照真係少得可憐

切切又贏

正式加入反切 同切狗死過

kaka邊到留comment?
ig 見唔到

佢發果篇文果到有comment

譚邁漢

叫 阿含算啦

金鋼阿含

叫甜美仔算啦

Ok 我推呀漢

曝哥斯達已決定今夏來華 3000萬歐年薪登頂球壇

唔送

巴西人為左錢

Jeremy Boga 謝明博
Lewis Baker 劉亦克

一日未官方發表都唔信住

港督式譯法

季尾走就唔洗咁絕啦
佢年紀又唔細
今季champ到的話佢一定第一功臣

仲有美國傳統甘迺迪

養唔熟寧願走

起碼季尾先走算係咁
兩季英超主要功臣 冇得怪佢

80m歐羅
係走都開高d等可以買番個世界級前鋒啦

起碼季尾先走算係咁
兩季英超主要功臣 冇得怪佢[/quote]
收返最後個句
唔想做燈

all in dylaba
趁皇疤前場爆哂人快啲買

簽到大波罅我幫曬全車區含撚又點話

ok 下季kassie 華拉提 山狗 戴巴拿

無睇意甲，戴巴拿係咩類型

後生靚仔潛力股: Dybala,Morata,Icardi

要用幾多億

佢個source係咩西班牙電台
可信性有限掛
不過我同意一樣野..如果黎緊幾個月續唔到約,應該要賣比中超
但轉會費唔應該小過90-100m

dylaba打到單箭?

一定要單箭咩而家
Conte由頭到尾都想打424雙箭

ock+沙皮筆錢都未洗哂

29歲80m仲想點

Allin lukaku

認真估下 3.5億買唔買得齊？

你講一講 我覺得有可能
有可能買返來頂住幾季 之後先再買神鋒

Calm down please
我無睇開意甲,問下姐
咁個答案係唔係打唔到?

30m
80m
70m
100m

應該夠

依家狗竇真係好唔和諧

消息來源係西班牙電台
以前都出過呢D新聞

仲有錢找

Sor
No offence
我將粒 轉番做
佢係祖都係打雙前，好似冇試過單前

Lewis baker譯溫碧霞ok？

羅西達係邊個

好 重可以買多件
我車裝返馬達ok?

有法比就唔洗馬達架啦 盧卡古啦屌

三億到姐
賣拉七Oscar costa 都cover 左一半

如果拉7返黎踢摩西既位 應該幾正

g羅斯
達成協議

真無名英雄 比人低估得最多

算吧啦拉七
波底差到咁仲要咁撚瘦打乜翼衛

算唔算係希sir唯一一件做錯既決定？

臨時領隊邊有權話事
高層決定啦擺明

係囉 以中超嘅癲法 起碼£80m

但佢打到唯一正前？

咁另一個係邊個

山狗

大家覺得Ake上場表現點？
左翼位定左中堅好？

矮撚陣

我覺得干地會比切打正前擔大旗

美斯係時候黎英超證明自己

施丹柏天尼韋拉化身當然係打中場

屌，打丁打到眼都矇埋

再加埋杜奧巴身型，前場playmarker

史篤城有個叫高唔知乜
真人都好撚高，成2米幾
簽佢應該大有作為

好似剛剛入左英超第一百球

拉7訪問有講明係老希唔用佢, 訓練無plan佢

印象中支超好少會季中先買外援

藍斯傷左有冇搞錯牙
想藍斯出黎打車牙

仲買乜鳩dembele,譚仔乃真神也

依個真，仲有finishing差得濟

高登連登d利撚真係特別柒
我現實識果d利撚都無咁怨婦

人地鏝耶穌都係19歲
abraham夠唔夠料上位🤔

班猁撚真係痴撚線
輸波每次都有唔同籍口
又咩多線作戰 又賴其他隊打猁特別上力
洗牌又嘈 拉衫又講到道德
之後吹雞又話太細聲 又話無同門將講聲先
全世界都逼害我猁
應該還返幾十年英超比猁

Moses借出去咪又係冇得出，ake返嚟有得學體系跟泰利學下嘢，chalobah cheek成日跟住法比kante，就算能力學唔到，場上思維點都有得着

Ake幫佢拎咗好多分啦屌

Moses又係喎
一路浮沉，今季無啦啦彈起
所以唔駛咁快睇低人既

Conte says he never talked with the club about signing Dembele from Celtic, but Gordon was one of the keepers we tried to sign. #CFC

原來無講過要dembele

擺明借我轟過橋提高知名度

Conte says he went to West Ham v Man City this week as it is important for a manager to watch other teams live. #CFC

見到人地耶穌 sane咁勁會唔會嚇到瀨屎

熱身賽球王

借去荷甲最on9 荷甲又廢，成隊都係車仔啲後生，又跟住啲荷甲老屎忽學埋啲垃圾返嚟

KELLY10點半直播

番緊屋企

除左褲
達哥唔好再出山ok? 唔想聽男聲

Conte says he never talked with the club about signing Dembele from Celtic, but Gordon was one of the keepers we tried to sign. #CFC

Moses近排係狀態好，但睇佢波底咪又係俾盡英超一個普通球員

冇話睇唔睇死，form好自然個排順腳，class就點都係咁上下

準備下個標題 林伯

成日面對面交個波俾對面..點樣令人唔"低估"佢

拉7打過右閘啦
廢到仆街

應該唔係成日既 佢都有成80幾% 傳球成功率（冇記錯既話） 係柒在組織進攻方面姐

大賽又成日有表現

8x傳球成功率同成日交球波俾對面有咩關係
同埋其實你係咪唔明無名英雄 被人低估係咩意思?

無名英雄 被人低估係咩意思?

你自己都識講平時交波柒開..係關鍵場合有波入..
咁就係無名英雄?
最低估左佢d咩 你自己都話佢交波差

其實本身我睇好拉7接林伯班，無奈佢傳波真係太柒

time for kelly tonight

拉七只係普通工兵一個，
叫佢全場飛，走上走落係ok既，
但佢唔識俾波，好多時迫到波都傳唔到出黎

kelly tonight

10點半又要睇kelly

佢好介意比人叫卡關雯

我full screen睇算
班友好煩

好緊張

我睇TWITCH不嬲熄CHAT ROOM
一來熄左個SCREEN會大好多
二來唔駛睇到D低質垃圾留言

比你貼左
唔好再話佢養唔熟
佢應該耆時未有走既念頭

無名英雄 例對巴既歐戰 佢追返一球好重要既追和
但最後比t9所謂絕殺 搶曬所有風頭
做左無名英雄 如果唔係轟迷 我諗大部份只記得t9有入波
低估方面 就係佢傳波柒 其他防守方面 跑動 後上進攻 冇咩人理

好鍾意聽佢講英文

其實以切嘅身材速度波底真係有好高可塑性,係爭在干地會俾咩模佢跟

中文方面我應該冇用錯 你認唔認同就要睇你
我永遠覺得對巴塞入球重要性係拉7>>>>t9

卡關雯

oh fuck

我女朋友

我想佢淨講英文

你計埋出面d人把鬼..依到講親拉7都實拉埋個球黎講..
作為一個中場傳波柒件事已經完左啦 拉7防守真係唔係算好..係無限體力鳩拍.. 依到無人唔認同佢無限體力wo..

OH FUCK

好想佢瘋狂no 我

我想佢瘋狂fuck我多d

好想佢瘋狂oh fuck我

英雄所見略同

馬迪發威個季 拉7防守數據同佢差唔多
係柒在傳球同馬迪差好遠

咪講左防守唔好.. 有無限體力搭救囉

有無 live post?

當年拉7 搶斷成功率高過馬迪 都防守唔好？ 重要有70幾次搶斷 應該算係低估佢防守

但拉7傳球同組織進攻數據就唔貼啦同馬迪差幾遠下

發覺 港毒之父 成日都可以引黎內戰

又真 唔否認
不過同我轟手足傾係有心討論唔係搞事

拉7

我都只係講左句 拉7係真無名英雄 成人比人低估

馬迪都唔好啦組織力 妹下妹下

你文盲 ?

又唔洗話人文盲

上邊張數據寫埋拉7 0防守失誤 7x%成功搶斷 70幾次搶斷
防守方面都重算係唔好？

花生

佢係用體力去防守.. 但係防守本身唔好.. 明咪?

0防守失誤 如果只靠體力點做到0

你係咪無睇波要拎數字出黎講..

你把口有權威過數據

我有睇呀 但成2年前既野 睇數據穩陣d

印象流＞數據流

返來依邊啦 之前睇連登仔講佢同達哥貝一齊住
係鳩up?

一個中場交波差仲有咩好討論.. 二黎防守我唔覺真係好好.. 係有體力去追住個波拍.. 但係位置感真係麻麻地.. 唔覺有低估佢..

搶到波交唔返個波出去有咩意思

我心目中最強中場係切

自成一格既打法， 簡稱切型中場

我一開始講左 佢傳波柒 所以防守 後上進攻 體力
大家都低估左佢其他方面
當然上邊數據說服唔到你 其實佢防守幾好 我都冇計

佢人都走左 討論就算 我出去抽下獌猁算啦

曼城個耶穌好勁

買

仲要19歲

我一開始都講左傳波柒既中場係無野好討論.. ..
佢d 優點係cover唔到佢個缺點...

無人開我開左live post

沙勞Ching

win win win

麻友G

完

有冇講幾時會再直播打機？

班垃圾達fans真係好撚on9

In 干爹 we trust

聽日10點

yes 又要人讀潮文 又要人唱歌

唔係去旅行咩

後日去

班小學腫煩撚到

叫佢著少d件衫重好啦 潮文個班真係小學雞

睇完大戰後睇直播打機

後日先去
旅行緊個陣會試開youtube/ig live
番到黎應該會繼續打機

10點後要開埋部macbook睇

返到黎都仲開就好
最少可以短期內幫達哥清走堆弱智小學雞
fans
等達哥同chatroom可以有返多d互動

到時達哥開番班小學雞就會強勢回歸

不了 希望牙達開番之後班小學雞番牙達到

Kelly

多口問句..你兩張圖係咪13/14年 matic半季 拉7打足成季個季?

AGGER

Bias~

死左啦

達哥做港大校長

大家覺得聽晚係見金章定出柏度

係呀 拉7個年打38場 下一年就得返14出場機會
用佢最後一年有得打足既成績來比較

應該pedro
聽晚唔嬴真係不能接受

有報道指，新世界發展稱主席鄭家純近日身體抱恙，正休假調養。不過，與他同名的台灣藝人雞排妹鄭家純就對香港的朋友報平安，表示不用擔心，我很健康。

2014/15個季 拉美出場少 搞到d數據 都唔知可唔可信
搶斷成功率有成 89%

要復仇
btw其實我地對前4球隊個戰績其實麻麻
不過勝在殺中下遊殺得性起

贏一半 輸一半lor
贏鏝 獌 熱
輸阿 利 熱
和 利

49000=中遊 唔計

屌你老味主場都贏唔到隊阿狗就死撚左佢啦

上年李城都比阿雙殺
可能係祝福黎

主場輸比阿狗是侮辱

諗住著車路士波衫出去邊食飯邊睇
大家覺得應唔應該帶件外套？

1314 matic 打少一半場數左右interceptions 已經多過拉7

avb 主場被大炒

馬迪個半季開始到下一季 勁到就來上神枱
所以拉7下一年得返一半出場次數係有原因

但個話題都唔係比較馬迪同拉7

睇到薯片單嘢就知抵香港人冇民主
咩有捐錢嚟反應民意
捐錢俾人玩不公義嘅小圈子
真喺捐一蚊都覺戇居
連咩我要真普選嘅口號都唔理
最低能喺佢哋覺得真喺換咗人香港會有改變
俾共狗玩咗咁多年都唔明換人喺唔會改變
根本邊個做都喺共狗揸旗，要搞你就搞你
香港真喺等玩完算啦

你拎拉7同matic比先

我課左30萬

咪鬼咁萌塞啦你

杜臭巴同 伊巴個post 笑死

出面有人話哥狗無射術

1.話哥狗無射術
2.搞錯沙皮同沙比

參考姐 佢同馬迪既數據放一齊 唔想特登去搵其他人比較
馬迪個時開始咁勁 邊個夠佢比

沙皮同沙比個個最初我以為佢假膠
點知係真心

kante Tackle Success % 64%

上季都重有71% 今季真係瘋狂出腳
但睇個搶斷同Interceptions勢應該會過1415馬迪

你on9?

條友搵lone 捐算把la

沙皮阿朗素

有人話 雷哥斯達係坦克型

出面有個林伯特成鳩日開5p post

拉7都有人吹奏防守好係個陣無睇波
佢打防中d positioning 差到
佢係得中場突破個下世界級
差唔多下下都過到人

搵返考古post嘅話會見到好多人話佢防守中等
我甚至覺得佢係中中(能力上)多過防中

雖然某程度上薯片>淋病
但好撚多人以為薯片上台香港會變
包括泛民
但以佢做財政司司長往績
以不斷cut經常性開支黎補貼大白象工程
其實佢都十分緊貼中央路線

反擊快呀麻.

唔計交波就係

一年走一個副隊長

佢有排打翼係幾好..係前面斷好過係中場斷

拉7除左間中有d神來之筆既入波外
根本係隊波定位唔到
打邊又唔夠快
打防中位置感又唔好
打中中又傳波差成日斷攬
真係雞肋黎

其實傳波差打咩位都有問題啦

打巴士足球咪可以好少少
遮到佢傳球差既缺點

早晨 各位準備比雲爺爺血洗史丹福橋未

臨尾一季一出場個個屌波底差打陣地係咁斷，進攻完全負貢獻
係要撩返出黎話啊拉七好勁，走左好可惜
都唔知佢有冇睇波

molamola

易食指數

依啲指數好燈
當年易食指數

5個為最高
但阿狗都係得3個

叫英超秩序好型

正義之師

雞湯應該係五粒星

上輪條氣都仲chok 住

cahill果球

作客般尼都係得一星
我屌你老味咩，咁垃圾都做到記者

屈仔、屎城絕對唔係魚腩囉

tonight big game

tonight che win big game, me no j for 1 month

[＃ＳｕｐｅｒＦｒａｎｋ！！]車迷季中討論區

gun

今晚比阿雙殺 擅抖吧

禾仔完爆呀朗

官方: 車路士暑期會到訪北京

7月22日
車路士 對 阿仙奴
北京鳥巢體育館

北京

今晚柏度 定 柒頭安

去北京吸霧霾
順便去埋天津幫哥狗搞轉會

踢完第日就去中超

柏度啦 我想

你呢度問有乜用

組團

雲加真係英超第一9upper
上屆英超mvp只收你110k週薪都話為錢

輸到慒撚左

佢又無話係錢，只係話去車先唔去阿，但好似獌都有bid 過，錢都應該多過車

之前報過kante係想去阿
但阿遲遲唔同李城報價
之後車報價 kante先去左車

Conte on Pep saying title is Chelsea's to lose: "It's normal mental strategy"

阿狗個陣重金32m買左xhaka
以雲加咁撚孤寒既性格唔會再重金買kante啦
價錢差唔多寧願bid xhaka都唔走去買kante
真係超級大傻仔

大家覺得啫
想我打電話問油王定干地

Xhaka有d潛力，佢地有同干堤差唔多功能既高基連想買返個卡蘇拿2世好合理。

佢地贏唔到冠軍唔係因為人腳，而係雲加

喺任何一個地方問 都仲有選擇空間 你喺呢度問有咩意義

Xhaka打德甲個陣已經係炸彈
成日做紅牌阿姑
今季合計停左7場波
無得落場踢幾好技術都無用

問意見有咩意義
咁好多野都無意義
結果只有一個

咁人生好多野都無意義
因為又唔到自己決定
係咪要學狗底教人規劃人生